各位義士 緊張時間睇J圖輕鬆下 越南妹尺度超開！ 熱褲三角洲全露

現代女性越來越敢穿，不吝嗇展現自己的好身材，有些衣服太前衛，常會讓網友認為「越來越不懂時尚」，畢竟「走的太前面」不是每個人都可以接受，這位正妹穿的短褲，最近就在網路上引起熱烈討論。

越南的正妹不論是外表還是穿著，都越來越敢穿，大方秀性感，像這位在越南街頭的辣妹，穿著一件低腰牛仔熱褲，露出小蠻腰，乍看之下好像沒什麼，但仔細看一邊的褲子挖了一個大洞，破洞大到幾乎露出下面三角洲，不論任何角度看起來都會曝光。

褲子破到三角洲若隱若現(圖片取自/爆笑三叔微博)

尤其其中一張照片是騎上腳踏車，神祕三角洲更是一覽無遺，這件褲子設計太新潮又大膽，讓許多偏保守的越南網友看不下去，在網路上罵聲不斷，質疑這位正妹要這樣穿不如都不要穿，不停酸說「不怕冷風吹進洞嗎」、「是不是想引人犯罪」、「褲子自己剪的嗎」、「騎車這樣穿比較涼嗎」。